臺灣原創反共桌遊[逆統戰][討論版］

「逆統戰」是ESC團隊（臺灣境外戰略溝通工作小組）的一個長期計畫，我們聘請遊戲設計師依據ESC的工作經驗製作桌遊，除了藉由遊戲宣揚逆統戰理念外，也希望幫助團隊突破在現實中執行逆統戰的資金瓶頸。銷售所得也將投入電腦遊戲開發與更多娛樂項目。

《逆統戰》玩家扮演香港、蒙古、藏國、哈薩克、維吾爾、滿洲、臺灣和華夏反賊，發展抵抗組織、顛覆中共政權！

原價新台幣$2600
預購價$1991
香港運費+$700

購買連結🔗：

Telegram GROUP📬：

有預感唔會入到境

啱啱喺 Reddit 見到正想 post

啲artwork好撚正

分分鐘玩依隻驚都分裂國家主權

隻game artwork好靚
香港玩既話 陣間放蛇成班比人捉去送中